而家d cctai屈毛黨惡到要人show身份證開頭字母

我已經在英國被困了两個多月了

人地打一隻簡體字就話人大陸狗
show埋身份證又話係大陸狗
講真，揸香港身份證唔係香港人咁點先算香港人
南亞人有香港身份證就係手足係香港人，大陸落黎就係狗係垃圾唔係香港人
一陣個樓主真係show字頭又話係假身份證
玩曬

唔係簡體字

第一日上連登？一早講過，時事台班狗黎

唔評論

人在英國,支持特區政府鎮壓香港暴徒

cctai同當年紅衛兵一鳩樣

thx

懷疑樓主弱智
條友打D 字我地藍屍一睇就知係自己人

一早轉支持黨了
班傻鳩等死

咁都唔係大陸狗